講咗咁耐遊擊 點解重要硬碰

我哋嘅大原則係不被捕呀！到今日已經超過180個義士被捕啦，義士唔係無限量供應，點解我哋重要繼續同班狗硬碰硬 次次返到屋企睇返新聞，真係好撚心痛。

到今日我都諗唔通728點解要去西環，而唔去銅鑼灣，有冇人可以話我知？班狗好明顯一早喺西環佈咗防，同班連成一線嘅狗硬碰，佢哋一啲都唔驚你囉… 仲只會越打越勇，越打越大力，有冇防具都唔係咁樣硬食㗎...

次次都話要遊擊，到最後結果又係對峙然後被圍毆，咁樣點睇都只會為我哋帶嚟戰力耗損 下次試吓唔好叫人散水，而係一齊轉去第二個地方得唔得？

睇返後尾旺角同天水圍，咪圍屌到班狗夾住條尾掉頭走囉！呢啲叫心理壓力呀！我哋要喺心理層面上都擊潰佢哋呀！我哋要令佢哋自覺自己係過街老鼠呀！

PS P牌小弟愚見，大家屌得細力啲

自推

遲啲出埋水砲車 更加難防守

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

一係真心試吓掉曱甴？

武力上我哋其實有排都比不上佢哋...

幾時先真正開始遊擊

推

點解負皮

我好怕消耗落去會打得唔長遠

而家政府冷處理 場仗真係有排打

遊擊呀

唔想下次仲有咁多兄弟受傷/被捕

支持

仆佢個街我哋要消耗佢哋唔係消耗自己呀

我哋嘅優勢係人多呀

控制唔到前線
佢哋浪漫到失控

圍落單狗呀！

唉 有落過場都明
前線係時候思考吓 改變吓策略

再咁樣俾人打俾人拉 前線義士只會越嚟越少

硬碰真係冇著數

我決定要養曱甴

我都唔明 雖然講到明不分化不割席
但係見到佢地送頭流血真係覺得好唔扺

勇武又未去到赤軍咁樣
警犬又唔會攞你命

結果就只係一場一場既流血同被捕
對家係近乎冇任何代價

成場運動去到樽頸位
只可以揀升級 或者搵第二條路（法律途徑）
留在呢個溫度只會被拖
拖到冇哂民氣就係班奸狗既勝利

感覺上大家都係度等緊第一個義士被打死
與其咁冷血 不如試下第二條路

係阿我預左食負皮
但我將你地唔敢講既真相講左出黎
你地就係等緊有人比人打死之後有理起義

點解唔試哂d和平既方法先去流血
唔撒唔撒咪搞成咁

人多靈活

再咁落去真係會有人戰死㗎

而家去到樽頸位真係要諗辦法突破

Be water

停止送頭呀

唔好戀戰

遊擊方案係時候上線啦

遊擊最大困難係通訊

靠tg...

勇武現場自組

同人討論過，需要戰術指揮
佢哋發晒脾氣話唔要大台
話大台會攪散運動

我話咁以前拎住前線光環，話前線只有三種情況先會走嘅果位呢？

佢咪又係號召成功，叫到大家死守啦
已經做咗一日大台啦。個個都話相信前線
連冷氣軍師都中咗招

跟住佢哋無聲出，因為真係出咗嚟變咗728大台
=========================

其實真係無辦法，個個都屌冷氣軍師。
軍師無光環，戰術指揮都無。
個個都叫唔住佢哋

叫佢哋be water，佢哋就話點走，一背對住啲狗就好危險。

同佢哋講要有撤退計劃，利用路障同陷阱。佢哋又話口講無敵。

唔講啦，陣間買索帶魚絲做示範。

agger

重要幫手滅火

現場勇武唔好咁抗拒後退啦

其實唔係話遊擊就遊擊 遊擊其實要有好高戰術要求 機動力同情報要做得好好先有效 好多時前線根本唔知咩時間要做d咩 要咩時間走 走去邊

咁我都知 但起碼做到唔好起條防線就死守喺到啦…

次次送一堆頭我哋真係好傷

死守作用真係唔大㗎

喺同一個地方拖得越長對我哋越不利

次次我哋都係被動受攻擊

不過落現場真係好多時候唔知發生緊咩事

可唔可以集思廣益吓